有沒「那我懂你意思了」既同好？

那我懂你意思了係臺灣獨立搖滾團體，成軍於2007年。

小弟超中意聽佢地，可惜於2016年解散。

唔知呢度有沒同好？

P.s. 「那我懂你意思了」係樂團名，唔係歌名。

沒聽過既埋來介紹返。以下有幾首精選。

那我懂你意思了 - 所以我停下來

那我懂你意思了〈該說再見了朋友們 Unplugged〉

那我懂你意思了 - 06.我打工的咖啡廳

那我懂你意思了 - Yes I'm in Love [Official Music Video]

那我懂你意思了 - 沒有人在乎你在乎的事 [Official Music Video]

那我懂你意思了-溫暖的陽光

有聽

我打工的咖啡廳搶耳

總是獻給美麗的你 世界級

抽泣個下好到肉。

故事性好勁。

最中意平凡的時間裡
個bass line

呢首正

可惜散左

香港專場？

係呀都好幾年前

原諒我不明白你的悲傷

我都在場。正。

估唔到有人識佢地
解散左真係好可惜

識呀，個陣係台灣獨立音樂圈咁出名。

解散咗喇

沒有人在乎你在乎的事

係 解釋左
2017年4月，主唱陳修澤與鍵盤手趙謬以陳荒、趙謬之名組成脆弱少女組

上次Hellonico黎既時候都有唱沒有人在乎你在乎的事

hello nico因為佢地所以搵那我懂你意思了

好撚正